皇馬成功衛冕歐聯既話 小妹抽10個人每人派1000蚊

Lm

又燈

lm

LM

Im

小妹支持

✓ ✓

留名

樓豬又黎料？

又係你啊

zLm

記住咪撚走數呀

ok

派啦

我

咪又係得Cxxxxxxxx 抽到

公平公開公正

留名睇走數

Yes 公正廉明

L m

小妹吾燈

雖然無可能

B
u
t

lm

LM支持

有得睇人走數

🇮🇹 🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹

實走數

皇馬要輸了

多謝

留名抽獎

肯定走數

你差我兩次串燒站放題都未找數 仲好意思講

Lmlm

劉明

Rt

好呀

樓主又出黎反燈

佢成日都反手反到斷手

不如你走啦 臭雞

Lau ming

鞭

樓主齊齊贏大錢

走數爛西

咁有信心
留明

LM!!

Hala Madrid

咪走數

絕不走數

lmlmlm

lmlm

慳返用黎買藥啦
愛滋手尾長呀

好

泥ching開多十零個去燈啦

Lm睇走數

泥妖

我皇第一

泥妹發撚左？

lm睇樓主派錢

留個名

留名無壞

Lm
不過係你派定被抽中果十個人派

快撚 D去死啦仆街

推

lmlmlmlm

Lm 利申皇粉

cccccccccccccccccccccccccc

貪你嗰一千蚊咩

喂喂泥CHING
大家都係文明人
試下繼續討論啦
做人用多D腦先會進步
我好驚有一日好似你咁腦退化
如果我講野好似你咁冇POINT
我真係會覺得係差辱黎[/quote]

Ok

Ok thanks

..

走數撚

留名等睇走數

贏硬

燈

你又咪走數

lm

覺得樓豬唔會派

Ln

多謝樓主先

小你老妹

可以派了,
派我

留明

垃圾

泥清

要留了

記得抽我

泥狗

lmmmm

我了

LM, thx

即刻留

Lm待抽

跟進

派錢

留名支持

lm收錢

樓主幾點抽人

派未

等收錢

666

留名等收錢

皇馬係打MMA既隊伍 唔係正規足球 假波唔派

你好

預撚左啦屌你老母
負皮上一頁

笠水啦柒頭

抵啦

燈足咁多場

喂喂泥CHING
大家都係文明人
試下繼續討論啦
做人用多D腦先會進步
我好驚有一日好似你咁腦退化
如果我講野好似你咁冇POINT
我真係會覺得係差辱黎

在

thanks

Lm 多次

又要嬲幾耐

派未？

留名唔怕遲

快

留名睇找數

找數 我開波前留左

THX

$$$$$$$$$

派我

Me

派啦屌你老母

Lmmmmm

雖然好相祖記贏 但多謝小妹

留名 被抽

仲留乜9 樓豬條仆街話唔派呀

抽我派我

賴皮/走數死全家啦
一世輸波輸馬六合彩次次中兩個半no.

收到了
多謝樓主

數已走

樓主死全家好多次了

留名拎錢

泥青唔係走數呀

有留嫁

抽未？

唔派啊

多謝樓豬

已經收到了，多謝樓豬

有錢去搵ssp yoyo

派左!?

收到了 多謝樓主

又作故仔
都未抽

派左啦喎=.=而家去食宵夜

牙泥你抽5個啦

是但啦 5個就5個啦
第一個 虛構角色

琴日同你食飯個陣比左你啦

食飯時間再抽

第二同第三個幸運兒岩岩抽出
係 CosB 同有村架純bb豬 恭喜你地

做馬

公正廉明 你可以問下CosB
岩岩同佢食飯個陣抽既

想問下你係點抽？

多謝樓主 言而有信

收啦蝗狗

蝗拎歐冠輸比美師

巴>歐洲全國

今日放工時間會抽出第四個幸運兒

第五個就今晚搵時間抽 有囡囡約我今晚食飯 得閒先抽

第四位幸運兒係...蓋ching
但佢差小妹3次串燒站放題 所以要扣除
依家你仲差小妹一次

估唔到抽到佢，真係無做馬

係人就，用抽籤程式
jtv直播啦

底屌

比埋你啦on9
唔係直播都唔識？